【說好的做唔到按揭樓價崩潰呢?】第一城兩房呎價撲1.7萬 屋苑破頂

沙田第一城有2房細戶實呎直迫1.7萬元，創屋苑分層新高。市場消息指，沙田第一城46座高層B室，實用284方呎（建築395方呎），採兩房間隔，獲上車客以480萬元承接，實呎16901元（建呎12152元），呎價創屋苑分層新高。 原業主2011年以228萬元購入，帳面獲利252萬元或約1.1倍。

記者：方可兒

大陸資金正瘋狂逃亡

半賣半送

暑期一般都比啲大陸學生搶高晒

「逆按揭」騙局 京長者失家園 高息回報誘簽合約 賤賣單位捲走巨款